一人講一個香港嘅港寶

國有國寶
我就話香港都有港寶

明星就緊係星爺，李小龍
成龍就不了

我就話港寶都計埋連登同連登仔
香港本土出品
香港獨有

無念和尚

Heidi bb

善哉善哉
在下乃無名小輩

港獨之父

樓主你講左幾多個？

分類啊！
引述啊！
連登仔先係港寶！
同大陸人講知唔知咩係連登
佢地乜柒都唔知啊
凈係話識抖音
抖你老母
我就話連登贏你抖音一千億條街

六百八十九

舊版麥兜

譚玉英